呢三個月我真係冇見過有親友變節或者出出下唔出，大家身邊有冇

無
但反對通知書係會少左人出

其實都幾大影響
因為佢地預左實打架
我識好多人都因為咁而唔出
但會一直留意住

無，次次都出

我覺得遲早D示威遊行連不反對申請都唔會去搞囉
係網上宣佈時間地點, D人就自動波去馬

有朋友淨係出左616
大部份都keep住出但出既頻率少左
唔係唔支持, 而係(1)好攰, 有時要休息下(2)有d場合覺得高危

無不反對會唔出，但琴晚全家見到岳英雄屌唒鬼，相信下次會全家出

利申琴日話去左温書（去銅記

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英國版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警

屌驚打交未準時啲囉，行第一批打咩柒姐，次次都黃昏入夜先打，話會打交唔出根本係藉口

朋友冇變節過，但冇不反對真係小左好多人

我諗尋日算係高危場嘅高鋒人數了
都多過727 同831

要再多人真係要不反對通知書
低風險先會再上

其實班狗反對反而曲線宣傳
所以我覺得申請好d

唔係架
有啲老人家
拖bb車嗰啲真係好睇不反對通知書
驚跑又跑得慢

屋企6人全部唔同程度黃
不過得我有次次出齊
最多人出果次都係616，有4人

有親戚變節
721後由藍轉黃

其實主要係攰左
同埋將軍澳斬人之後文宣都慢左
要組隊去做

最緊要之後都各有各出

無.....但一d 高危場 eg 天水圍/ 大長征後既機場 ...和理非可能真係會少d 參與 因為真係無路走

基本上 黃 / 藍 立場 已經定左
示威者做咩都唔會變
會變立場果d 多數係 假黃 / 假藍

申請先有新聞幫手宣傳
申講報一次，反對報一次，上訴又報導一次
街市師奶都知果日有遊行

我覺我十月一文宣要早少少宣傳係和理非大遊行，爭取更多人出黎
等佢批不反對通知書

係驚啲黃度氣冇左
由參與者
變旁觀者

所有野都係藉口，黎唔出黎係港豬，無其它解釋
連行一般路仔既勇氣都無，真係等死算
而家黑警只係將清場時間推早，有無不反對根本唔係重點
你驚既四點半到五點就閃人

愈屌愈勁，有親戚琴日第一次出

機場嗰啲
除左意志要堅定
體力都要好好先有得玩
所以高風險場少人好合理嘅

Keep住一個星期至少出去一次

好妒忌有家人一齊出
得我自己一個Solo

完全冇，仇狗情緒愈嚟愈勁，依家啲姨媽姑姐都問我點睇連登，點支助義士，大家想要食飯搵我，勁多卷係手，派唔出....

咁有總好過冇嘅
免除左行到一半被驅趕嘅心理壓力

認同 有朋友就係咁
的確少左呢類家庭組合出去遊行 因為佢地知道對家係癲既 風險會高左 （就好似上星期美領遊行突然取消 要3個字散去 嚇親唔少老人家 同 有細佬既父母）
但我朋友只係無拖bb出黎 佢自己有到

71 都冇不反對，都少咗好多人。個日連鍾庭耀都係數到廿幾萬人。

要多人，過百萬級數，真係要不反對同降低遊行風險

打錯。71 都有不反對，都少咗好多人。個日連鍾庭耀都係數到廿幾

怕就去早場
去去下唔去主要係懶 無得賴

依家基本上10成9 班狗係唔會批不反對通知書，但樓上講得岩，要比大眾知有遊行最簡單就係申請有新聞報，唔申請會變只有核心人士知道
多一個渠道宣傳多一批人知道，出唔出就和理非自己考慮啦，只能文宣盡力做，同佢地講真係怕就早啲出黎行，早啲走，至少有多一分時間比勇武，多一個人頭比cam影到

文宣小左..

有啲人都係有個心理壓力
早場冇事係根據之前經驗啫
佢地驚黑警隨時早左做野就pk
不反對起碼少左呢個心理壓力

無變色至少

文宣囉，晦氣野唔會激勵到佢地

冇，反而本身和理非更加支持勇武，支持私了

多返啲宣傳好重要

越黎越勇武就真
慢慢咁升級上去

無 只會屌得更大聲

變節就無既，但會淆底唔出咁囉
同埋有出616既同事變左港豬囉，因為覺得阻住左佢地去旅行同去街
但係見到popo勁暴力都會屌既

根本你準時到行完就走唔會危險
話危險唔去嗰班哂鳩氣啦

識D人有照出但開始唔帶gear 唔著黑衫 同埋早走

長期抗爭唔好預計每次都過百萬
點都要比大家回下血, 總之各有各做
和理勇遊行、連儂牆重建、黃藍網絡戰、冷氣軍師情報
每次能出到當然最好, 但都要顧及別人能力、財力、家庭原因
反而活動宣傳方面真係感覺差左少少, 唔夠全面,
好似小圈子交流咁, 你入左小圈子就知活動, 冇入就唔知咁
有時候都係活動開始一刻先開始收到消息

銅鑼灣既遊行
除左落大雨個日不在港之外
全部都有去

絲，屋企咩顏色都有，次次都出。叫我勇武已經唔敢，只可以攞對腳行出嚟

感覺就係開學之後身邊人參與度低左好多
頭一個星期罷完課之後就好似冷卻左咁
大家由參與變左只係關注
比起暑假個時，會share日程表，文宣既人少左一半
去行既朋友亦無暑假咁多
我真係好驚個運動又步2014後塵

有D係屋企唔俾佢出
香港真係好多廢老藍屍

申請係會多個方法宣傳 因為電視/報紙/電台會報 會多啲人知

有

竟然全部姨媽姑姐都係黃咁好?

係會有人愈嚟愈攰
但尋日都見到 香港人進步緊
唔好灰心 巴打加油

呢樣我一直提倡
就係要搞大量中小型集會遊行
呢類黑警好難ban，和理非好易參與
有運動比和理非參與係非常重要，要令大家覺得自己都有stake

開咗學，身邊啲人都少咗出，屋企人就民陣吹大雞有不反先出

10月1唔使宣傳都一定大把人去

無變節 但出咗一兩次就無出

有淺藍親戚變淺黃 （支持但食花生）
有淺黃朋友因為反對通知書而唔出/家人反對
但大多數都有照出

無
但上一輩好睇不反對通知書
講到明有反對就唔會出

有時間就會出

但呢輪出多咗連濃牆

有
藍變黃

有一個，因為修例影響佢咪支持，徹左關鳩佢事就割，癈人一個

屋企人因為唔想我出去開始信藍

冇 大家都不割 變嗰啲唔係同路人

有，因為香港人太廢做少少野都扭半日屎忽花，左膠成撚日阻撚住晒，實事唔做，鳩坐鳩圍，費撚時同你晒時間

老豆成功洗老母腦由淺黃變淺藍
我講乜都冇用

我有班朋友真係因爲出左反對而唔敢再去遊行
黑警呢招對減少極之錫身同唔敢搏既淺黃係有效
雖然係咁佢地未至於變節撐狗
寧願喺屋企做鍵盤戰士

我冇

屌咁啱嘅 我同學都係咁

我都係同學

身邊朋友垃撚圾 話驚驚驚但關注事 出都無出過

咁你唔好俾佢地知你出

變節點會
藍變黃就有

都講一講，火真係唔洗搞甘多，黃嘅上年紀都有反感。用黎阻路無問題，但燒設施尤其燒地鐵口呢d 唔好多做，見到會反感覺得過左。反而打藍屍佢地ok無問題，尤其福建佬

越黎越多變黃
不過少左出係真，中坑驚死

連818都唔想去
不過同佢唔係咁熟 惟有好聲好氣叫佢去

無

冇不反會行得有啲緊張 一行完就好快咁走

我廢 依個月唔敢出
唯有買贖罪卷

原本老母有反對通知書都要諗諗 美領同琴日直程問我幾點一齊出

我都唔佢唔熟 見到除咗六月每一次都繼續吃喝玩樂

唔會，會照出。仲會屌到啲黑警仆街

正是
身邊個個開咗學就不了 專心讀書要緊
就連課都冇罷
真係變咗淨關注 淨係識屌

冇見過變節
但阿媽收到d垃圾whatsapp文見到藍屍d攻勢都越來越醒目

老實講識啲人少咗出 但冇人割

屌真係冇用
態度好先得

唔會變節
點會變節支持黑社會，同埋大家都知一輸就變新疆

係 立場無變
但係少左出

其實真係一個由黃轉藍都冇見過, 中立變藍都冇, 藍轉黃反而有幾個

補一句，佢地唔係因此唔支持，而係佢地感覺暴力左同危險左因此會減低佢地出黎嘅意欲，所以大家要睇睇點搞

有個由從來都唔出，到而家次次出，越出越前

七一做到野
人數已經唔係問題啦
幾十萬一樣夠殺

我老母14係藍
16屌到勇武派飛起
今年送中條例開始黃
6月開始越黎越深
初初沙田打狗佢都反對 話會打死人 唔岩
過埋721 831
尋日見到有人燒狗肉叫好
打福建幫會拍手掌
岳英雄比狗咬佢仲喊

因為有反對通知書 我老豆都無再出

真係變節就無
不過見到啲火魔法私了就嘆哂氣咁 想話佢地好暴力嘅
不過知我會話番轉頭唔想嘈就淨係嘆氣

71個日朝早第一次行勇武
令下午有人唔敢黎

唔想再出
好老實
見住呢班freerider去玩去享受生活
我地就出去食Tear gas
點解仲要出嚟
係屋企抖下出去玩唔好
唔計仲有班左膠和理非道德潔癖撚
打人又唔岩 放火阻警察又唔岩 打狗又唔岩
仲出嚟把撚咩

倒不如賺多d錢 享受下生活
唔掂嗰陣再著草

我想知點解到而家都冇人JR警閪唔比人遊行

轉立場就一定無
但我諗無不反對通知書個影響比想像中大
究竟可以點拆 咁落去會唔會越黎越少人
啲手足一次比一次傷..
新屋嶺又輪姦又死人

多左中立變淺黃
但班淺黃都係唔出

有，之前佢次次都出，但八月去完summer exchange之後返到尼香港冇再出過一次，剩係ig post 好嬲

比老母禁固出唔撚到
得返d地區性d既可以靜靜地去下
（唱k 放影會）

冇
反而有兩公婆都係我朋友黎
612果陣仲係度話冇犯法做乜怕條例通過
但半個月後我發現佢地開始係fb狂屌差佬濫暴

冇
本身出得多既都keep住出 出得少既都冇變多 唔出既一樣冇出

冇變節 冇出出下唔出
係冇撚出過

始終你狂申請遊行 一定會拉散左d人

另外開左學

唉 same

有反對就唔出
有冇反對都照捉架啦都唔明點解咁著緊張紙

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

民意係緊你到，驚乜

唉 ... 港豬變藍絲

宗教集會 遮打嗰啲集會都有出
但weekend無不反對真係無出

港島算好好喇wor
諗下機場

我老豆黃轉藍

冇不反對通知書一定係少左人
我都有去購物，但真係唔敢留係度
自己又唔駛處理情況，又怕累左前線

個方法就係搵方法申請不反對通知書

我身邊兩個friend因為咁冇出

有淺黃同事開始動搖, 唔認同示威者最近的行為
不過佢理據有啲奇怪, 唔明佢諗乜

Push

定係直頭唔申請 咁咪唔會有反對通知書

我每次都出，冇缺席過任何一場大大小小既抗爭。

但真係會累，要休息，大佬呀連續三個月冇過過正常生活，完全冇陪過屋企人同老婆

但我會堅持直到煲底相應！加油！

韓國光洲事件都有韓豬同廢老
冇得咁計嘅

頂落去

咩理據?

尋日我5點行到金鐘，都已經要兜路走
連船都唔敢搭
點講都好，出黎就有風險

知唔知咩叫準時

不反對通知書就係為左個心理關口
喺嗰段時間嗰段路低風險
唔申請冇呢個效果

冇 一次半次有事唔出既就有

師兄，本身係吹3點雞
係尋日早左
因為罷搭港鐵，巴士都入唔到
其實已經係3點到左東角

問題係 佢而家唔批會出反對通知書
有反對通知書個阻嚇性會唔會大過無不反對通知書

變節真係唔多
但有反對就唔敢出既就真係唔少

見有反對通知書唔出既都有, 不過真係無人變節
反而有班平時不問世事穩定派, 屌柒黑警同政府

韓國佬相對團結好多
每個人肯做多步
行動力差好遠

我本來都想留多陣，但係見現場開始緊張就閃咗

政總出水砲車之前有冇任何事發生過？咁早開打，真係散水派都未走得切⋯

依家無不反對通知書 大部分和理非都唔夠膽出 但冇轉向 會繼續做冷氣軍師

never giveup

我老母變節
由淺藍變淺黃

尋日冇批都咁多人係好的開始
和理非都有心理關口要突破

好撚葡萄呀仆街

其實昨日有反對通知書之下，我見多左人出黎！

71係心理關口，過左就冇事

多過831

但尋日都好多人

有識人71打後無出過

民意上變唔支持就冇見過
但係識d人覺得危險/比屋企人阻止而冇出

我覺得冇心理準備，快d走好過，一陣阻住前線遊走
十一我就覺得想走都難

白色恐怖下，實有人為頭家而唔出，但佢哋個心一定不變。

好多黃絲都係驚危險，累，
驚無車搭而唔出要解決呢個問題
第一，泛民果邊要定點統計行街人數，
香港羊群心態，人出佢就出
第二，時刻提醒佢唔出之前努力白費
第三，和理非都要好似勇武咁做好准備，
留意消息，搵定交通路線，訂下死線幾時走

好多朋友出出下都冇出了

有時全家大細
尤其有小朋友既家庭無通知書
避一避都好正常

無 出個d 點都

有變節

不過係藍變黃

無錯，唔好阻住勇武逃走

要出就會出，我知冇不反對，就會行完就走，唔留低，費事拖累人

自己少左出

但開始想出返多d

係，同埋好多人唔上B.K. 跟唔上節奏，仲有唔識中文字嘅都唔明做緊乜鳩

因為呢排一出預左拆站無得走同面對高危場面
成本大左好多

得我變節，見到班冷血既黃屍，手足死左個半星期就唔撚記得，仲要開香檳搞嘉年華
即刻自己割自己出黎

Bookmark jor sin

攪下唱歌同人鏈係可以keep住呢班人參與度

總之兄弟爬山

只係心理關口問題
琴日好多一家大細有寵物出黎
另外準時既話開打都未打到你啦驚東驚西

我都有d意外，可能831係星期六

因為係同溫層嘛

原本因為淘大單野灰左 想出埋尋日15號就唔再出
但見到夜晚手足終於肯私了福建幫 突破關口

信心又番番曬黎 下次會繼續出

好正啊

只要唔係阻人出，自己唔出但支持我覺得無問題，唔出既人可能只係休息，係後備軍，隨時一有爆發點就會出，但阻人出果d係真驚佐，應該唔會再出

無 轉嚟我哋依邊就有 其實去到而家反對定不反對wfc

同感

我自己身邊朋友有同無都會照出 已經唔理
琴日反而估唔到既係見到好多公公婆婆都照出...
其實佢地知唔知琴日係反對左....?

本身都少朋友一齊出 大概三至四個
其他全部港豬吃喝玩樂
到而家連個三四個都已經放棄埋 得返自己一個

全個家族五幾十個人
得我同幾個係黃

文宣真係要做番多

我老母由係咁問藍絲D新聞岩唔岩
變左做識唱毅進仔, 唱榮光
然後今朝睇福建佬仆街會係咁拍晒手掌

咁多巴打得你識人半途而廢

人人心理資素唔同 唔怪佢
不割

我覺得依家社會出街已經有風險 自己有份心去示威就出黎唔該 本身反社會反政府運動就預左 到時再分析自己點樣 但因為無反對通知書就唔上街 咁同比狗捉住黎撚無分別 佢要你行就行企就企

其實我真係好驚比人拉好對唔住

悔氣撚

真呀
和理非行到尾未必咁易走到

無wor 一得閑就出

與其話係因為無左不反

更大原因係因為d 狗尻拉

有冇不反佢都係拉人

有經濟負擔既會謹慎左

但 feel 到大家團火越燒越旺

D 狗都唔講道理
搵幾條友射兩野鐳射筆 就腰斬一個獲批不反對通知書既祈禱集會

開下遮 幫手搬下野 撤退唔好散步 已經好勇武

有 得我一個繼續出

有啲變到寧願去玩都唔出，好灰

same here 不過由勇武變返做和理非，一個人好難行動

識好多朋友都只會大吹雞69 616 818出
其他冇不反對都唔出

渣㗎 大把手足單拖

我覺得十一佢一定唔會批不反對
要令到市民不反對都照出先得

單拖可以隨時上到去組隊啦

唉有

變節冇
嚇怕咗唔出就有

我有小朋友，冇不反對通知書，727 星期六元朗也去，星期日，冇人照顧小朋友，這不可去了。

唔敢留太夜 路痴怕走唔到 只係幫手舉下遮 set 下road block 係後排打等

已經好好㗎啦 光復香港

其實係唔係10 1最安全，因為上面國慶

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

出嚟遊行有益身心

之前嘅200萬人入面好多老弱婦孺一家大細，所以冇不反對通知書實少大一截人好正常，尋日嘅人數其實算係唔錯

睇黎都係兩極化

退化到連滅火隊都唔係 有啲內疚

點會變節
我剩係知好多人已經就算出咗反對通知都唔理

全部都出出下唔出
仲有啲係度嘈話點解要打爛地鐵同跳閘
但本身係黃

好多時都出，但黎緊4至5個星期有更緊要嘅事做，除左某一日得之外要缺席

唔使內疚 各有各做
Btw我哋滅火隊好充足 每次都好多

好多都好驚死
唉。唔再出嚟第日變到新疆咁，真係後悔莫及